{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039615",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평창 계방산로뎀나무펜션 운영 정책"
    },
    "text": "- 予約人数を追加する場合は事前連絡が必要、追加人数分の費用が発生する場合があります。\n- 最大人数超過やペット同伴の入室拒否、その理由による返金はできません。\n- 青少年混宿、未成年者の予約及び利用禁止、返金不可。\n- 入室及び退室時間の厳守、施設物の破損・紛失による損害賠償責任。\n- 直火や調理器具の持ち込み禁止、客室内での喫煙禁止。\n- 娯楽、飲酒、 騒音に注意\n- ペンション別期間未確定で間違った料金の場合、自動予約キャンセル可能。\n- 足球場, バーベキュー場利用可能, 火災注意, 雨天時は利用不可\n- 周辺に提携レストランあり, 駐車場あり\n- ペンションの前に労働渓谷があり、降水量によって水深が変わる。\n- 約40分の距離に江陵、朱雀津海水浴場があります。\n- 小さなスーパー、大きなスーパー周辺に位置\n-桂芳山登山道、遊歩道がペンションから続く。\n- 約25分の距離に龍平リゾート、ウィニックスパークがある。\n- 珍島マス祭り場は12月30日から1月29日まで開催される。",
    "QA": [
        {
            "question": "予約人数を追加する場合、事前に連絡が必要ですか？",
            "answer": "はい、予約人数を追加する場合は事前に連絡が必要です。また、追加人数分の費用が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合やペットを同伴しても入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合やペット同伴の場合、入室はできません。また、その理由による返金はできませんのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "青少年の混宿や未成年者の予約・利用は可能ですか？",
            "answer": "青少年の混宿は行っておりませんし、未成年者の予約・利用も禁止しております。また、返金もできませんのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は厳守ですか？",
            "answer": "はい、入室と退室の時間は厳守していただくようお願いしております。"
        },
        {
            "question": "客室の中で喫煙や直火、調理器具の使用は可能ですか？",
            "answer": "客室内での喫煙や直火、調理器具の使用は禁止しております。ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "周辺にレストランはありますか？",
            "answer": "はい、周辺に提携レストランがございます。お気軽にお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場がございます。安心してお車でお越しください。"
        },
        {
            "question": "周辺に観光スポットはありますか？",
            "answer": "周辺には桂芳山登山道や遊歩道があります。自然を楽しむことができますよ。また、約25分の距離に龍平リゾートやウィニックスパークもございます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの前の労働渓谷はどのような場所ですか？",
            "answer": "ペンションの前にある労働渓谷は、降水量によって水深が変わる川です。美しい景色を楽しむことができますので、ぜひ散策してみてください。"
        },
        {
            "question": "約40分の距離にある江陵や朱雀津海水浴場について教えてください。",
            "answer": "江陵は約40分の距離にあり、観光スポットや美しい自然が魅力です。朱雀津海水浴場は海水浴やマリンスポーツを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺にはスーパーはありますか？",
            "answer": "ペンション周辺には小さなスーパーと大きなスーパーがありますので、お買い物にも便利です。"
        },
        {
            "question": "火災に注意が必要ですか？",
            "answer": "はい、火災には十分に注意してください。安全第一でお過ごしください。"
        },
        {
            "question": "珍島マス祭りはいつ開催されますか？",
            "answer": "珍島マス祭りは12月30日から1月29日まで開催されます。ぜひ楽しいお祭りをご覧になってください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 328,
        "QA": 645
    }
}